當年城大反枱條友而家點?

比人一直bin c

呢類人才黎
應該都係入左ibank
做緊sales and trading個d
聽講佢入到佢之後成日屌班back office友

全部企起身 企起身

每日反枱

圖呢？

之前係s&t見過佢

做左督察

咁佢返front office本身就應該中環返工嘅，但佢個日唔知做乜過左黎我地鍘魚涌呢頭個bo，一入黎就大叫:
全部企起身！！企起身！！！！

我地班IT狗無計，死死地氣企起身

鄭源霖 Department of Management 即係讀最撚廢既bba management

係外國應該做左meme

做左補習老師

撈得幾好 識反大灣區枱

月入50k

咁樣叫熱誠？你hea尻我呀？

畢左業搵左份好工啦

有無朋友

more?

乞食

點解D人會聽佢講起身就起身架佢又唔係阿SIR，一定有人想打染佢啦, 以為自己邊個？

倫敦金

炒金炒到反晒枱

woo連城一線

yeah yeah yeah

HEA 9 我 呀？

去左考督察但failed

好似肥左咼

咩工會請佢呢？

咁佢做緊咩，你好似答到

D HR應該好有興趣認識佢～！

Professor出去搵你地呀

full address 背左幾多次

如果佢當年冇返枱 依家會係幾多歲

一號莊 一號莊 誓做一號莊

當年笑9佢
同埋笑9 d freshman 比人屌到冇聲出

黎緊大學又開始d 反智式 o-con
唔知當年有份笑9既 中學雞 ，呢家入左大學
會用咩態度,面對 d 老屎忽同 o-con

識人做ibank,話條友成日無啦啦行埋黎叫你企起身

聽講一出來就好高薪 前排仲上埋樓

神枱級 話晒新logo concept都係黎自佢 半個logo man

之前一返到公司，佢就叫我企起身
直到放工為止
每日都係咁
企撚到腳軟

咁啲枱反轉擺得啦
你呢啲咪唔識做
我一定升得最快

反茶記枱

年年回帶一次

真，全公司人都要企起到做嘢 老細都要企

之後recall final in
入左班

係街到大笑左

明明間u都幫埋佢宣傳 用logo去幫佢做勢
唔明點撚解咁撚蠢唔拍埋廣告

海天堂版
（反枱）：你hea鳩我呀 啲龜苓膏點會冇龜板呀

KFC版
（反枱）：你hea鳩我呀 支野飲點會冇飲管呀

連登版
（反枱）：你hea鳩我呀 啲女人點會唔係雞呀 人地九公去曬搵你地喇 有熱誠 咁做雞法叫有熱誠？

包保紅過紅館 威過威尼斯呀屌

好想比佢屌到我射

算啦師兄..

。。。

算啦Ching..

你hea鳩我呀？

到依家我都唔明咩係full address

幽默感呢家野

睇埋樓主個名

好尷尬

同連登仔一樣撈唔起囉

佢頭個句係講咩

片都無點回帶

其實有冇人留意佢反枱之後,隔離個黑色西裝友個反應好好笑

唔係話要打壓你既創作自由。
但呢D質素，好心就收番埋佢啦。

過左澳門賭場做呀

香港豬思想 和理非非
忍下啦
多一事不如少一事
大事化小 小事化無

變左城大隻佬

做乜鳩

想問好耐 咁最尾邊枝莊贏

屌...當年睇呢條片
真係笑到我反艇
條友一定係覺得自己好撚威

隔離啲人笑到揞晒面
佢仲若無其事繼續屌

佢地支莊贏左

收嗲啦

做左香港總統

你柒既程度同佢有得fight

Up乜9 點解人才

城大烏鴉

條友仲講到係笑鳩台上班人
睇到都覺得老尷

上年grad,應該做左一年野
一有唔妥,走入老細房後反佢枱,同老細講企起身
btw佢有冇LinkedIn account,好想睇佢返緊咩工

如果咁撚on9都做到督察
證明左香港警察真係由暴力傾向+低智既人組成

中間有把女聲幫口叫人家回應大聲d
跟住又有條友插咀建議台上嗌莊

又反枱又尻屌已經柒
估唔到呢 d 破事兒仲竟然有白痴會助紂為虐既

條友黑黑實實
好有差佬feel

食花生 睇戲
又唔係自己出醜

睇一次笑一次

係連登都已經係meme

一反檯嗰三個觀眾笑到

咁有氣勢最啱做地產狗

乜料咁激動 你係咪本人?

係咁熟佢既 連plan買樓都知

。。。ok

喂大佬啊，你唔好咁痴線啦

佢呢D撚屌支閪狗格做警犬啱撚曬

好想知呢幾年張枱生活過成點

假膠？ 高大靚仔？

連登真係多痴線佬

唔知點解我諗起杜如風篇文
就嚟吹奏到上太空

俾你咁講一講
我又覺得佢真係做到

收到風俾人加左幾口螺絲固定左

咁講真係本人啦

等睇今年有城大仔超越佢

我覺得最柒係2:30開始嗰下

出現了

你個名

又話pi 既

2018/19 警員招募區

行動照吠 一齊照舊

去考督察 大sir問完啲個人野之後一黎就問佢點解想做警察唔考入境消防
佢：你知唔知你地問緊乜撚野呀，全部同我企起身！企起身！

屌你咩 我早兩日先開完
又抄post

ching有料爆？

好少可一個post講咁耐都仲未有facebook

聽講好似結埋婚

佢而家條女都係死姣閪黎 襯到絕

你係咪就係條條大路通陰間 即刻駁咀

巴打睇黎你都幾熟佢喎

我本人唔識呢啲人渣 但知啲野咁囉

拜金女/賣肉/好聽d 咪水性楊花
邊有得諗唔到就excuse

咁我應該識你

Rage Quit

枱面咁少嘢應該都係有預謀反枱

去左整街機
建議全港大學每間買一部

唔錯，室內反枱比班pc毅晉睇，室外反班學生

想搵下佢今年grad 完點
發現比佢fb del 左fd

本來就係同人夾好咗 係畀人放上網之後出咁咗事姐

佢做緊外資ibank，interviewers應該都睇過條片

佢都算城大第一人

利申 格離枱

吹撚到ibank
有無圖啊

抵撚死

如果佢做美聯的主管應該唔錯

追數那個

一時又話做pi，一時又話ibank 邊個真
不過讀management會入到ibank?

信佢做ibank果d人係咪on9

我都係,好彩半日後靚聲王行過叫我請坐底,唔係實靜脈曲張

大陸仔,不了

利申:非gay

綠茶婊咪即係扮野閪
人前聖女 人後插你幾刀
你都識講心機到爆炸 咪叫心機閪囉

500k個月

其實佢係搶咗人地條女

人地做慣支那人，你無謂逼佢講人話喇

都市傳說

PI
Ibank
飛左舊女友 識個新女友

純學術請教
綠茶女呢個詞唔係出自台灣咩？

創立咗新校徽
而家係校董

全部4晒都入到既水泡科

唔洗咁認真既
出到街比你見到佢都唔認得啦
反而越係同佢反駁越覺得無謂

咩黎

當年仲係成個college of business咁收生
冇咁低

又pi又ibank

段片過到vetting同background check?

咁勁唔勁得過勁量電芯？

點會唔得
正正需要呢d人

而家你認唔認罪名

去左Ikea做，第日ikea執左粒

認真呢類形人多數有前途
喺側邊笑嗰班就難講

台下條友加把嘴真係好戇鳩

屌成班奴才咁人叫你做乜就乜，好心唔好咁勇去做莊野啦，連屌9返條友既勇氣都無，諗住做過呢D野個PROF好D幫手搵工咩，D撚屌一味要刷數據但唔改善自己性格缺憾!

咁勁

香港人黎

最後無人真係知佢做乜

成班on9係到吹水

認真 識佢

做緊懲教主任 佢話佢要惡過監犯

個主個名...

去左日本發展好似，果邊相撲界好似贏左幾場小型賽

入左IKEA做QC
啱啱升AM

好撚型咩？不撚知所謂

樓上全部假膠

佢而家係city subway做緊pt

連登仔唔肯面對依啲廢柴成功過自己既事實

心機都係蝗語
香港叫機心

做左國家影主席

利伸, 常委

成功係邊？

推多兩推都過唔撚到 vetting啦

係咪叫鄭源霖

多謝9gag令全世界都知香港城大反枱

如果叫鄭源霖咁真係做緊subway

收到消息話 好似過咗美國打拳職業聯賽

最後答案：考左入PI班依家Train緊

-完-

搵人推多幾推都雞番出黎啦

警察學院
香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓二十樓
電郵: policecollege@police.gov.hk
2860 2198 2200 4376

警察公共關係科
警察公共關係科
香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓十一樓
電郵: pprb@police.gov.hk 2860 6144 2200 4305

比條片比大粒睇下佢幾有霸氣

就係呢d on9先啱做警犬

即刻升職都有份

有效管理下屬 可以升職加人工

全部企起身，企起身
一七八，背左幾多次呀? 答我呀，啞撚左呀?
幾多次呀? 呢邊呢? 幾多次呀? 大聲啲啦，聽唔到呀
有熱誠呀咁樣叫? 你hea鳩我呀? 咁樣叫有熱誠? 班公眾都笑鳩你地啦!
有熱誠呀? 一係三條友，一係就唔撚去，警察學院院長出去搵你地呀!

內部就話姐

出街見光死，仲要未過試用期

出到黎社會敢反邊個枱呀城大仔

推

警察入面就係咁樣管人

你手上成班傻仔，最緊要唔係佢地有獨立思考，而係有紀律等佢地可以執行你講嘅野，所以要有威嚴，夠惡，叫你起身就起身，叫你坐就坐，呢個本身就係軍隊/紀律部隊嘅本質

是非黑白，正義道德呢d問題，留返畀d自由民去思考，唔洗紀律部隊浪費時間諗呢d咁高深嘅問題

收到風，下屆佢做特首

咁既on9點管人呀

咪係，分分鐘就因為呢條片而recall 有offer
叫你起身就成10幾個真係起

岩曬日後order班pc毅晉仔

呢D咪leadership囉

講真 呢d人點會無前途
大把世界啦

某程度上真係無錯
紀律部隊就係要呢d人呢d leadership
你外人睇佢好on9
但亦都只有呢種方法先可以維持到高效率嘅管治

你諗下如果唔惡d無威嚴，成班毅進仔pc仔(或者好多時入得警隊都唔多唔少有d爛仔性格)邊會聽你支笛
威嚴就係我叫你做d on9野個陣，你寧願做一個on9仔畀人笑都唔想畀我屌

呢種咁嘅管理哲學，其實exactly就係Machiavelli本the Prince講嘅野，無記錯佢入面都有提到類似嘅軍隊管理例子(carthage)，好似係(唔知有無記錯其他書 )

之前有隻 HEHE 高級篤擦比另一個男人偷委任證, 潛入去警校偷睇男警, 呢家咪又係總篤擦, 等升警司

我都好想可以入到警司

諗起佢

你讀到離哂地
你咪試下出班/調隊咁惡囉
時沙、沙展、一柴同白板，求其一邊唔服你果陣，你已經唔洗撈。

得你呢啲睇得戲多、睇得書多先以為係呢啲部門要靠惡先管理到人。有威嚴唔識打好關係同做人是死硬。

讀哲學讀到on99咁

警隊同軍隊又分唔清

讀少少leadership既理論啦

時沙、沙展、一柴同白板，求其一邊唔服你果陣，你已經唔洗撈。

你傻撚咗？ 督察會驚佢哋？

唔係會驚
空降落黎仲要咁惡，邊個人會服你？
一班人唔聽你支笛既時候你可以做咩？

唔撚識又要講
成班唔撚做野你做撚晒呀

睇得戲多又未試過lead人係咁上下

成日話人毅進，我當個沙展同時沙當左二十年差。
你fg空降一黎就新官上任三把火叫佢地全部企起身，講粗口鬧佢地。

邊個會服你？ 邊個會比心機同你做野？

咩年代呀？仲黎靠惡服人呢套

what is meme

做office清潔
成日吸塵果陣大叫起身 全部同我企起身！
有時D人無理佢就即刻反鳩人枱

fear同hate係兩種情緒黎架喎
有無認真睇machiavelli架
呢個係理解the prince嘅時候常犯錯誤黎

當你有guts唔聽你老細支笛咁你仲係咪叫做驚佢？

basic logic of machiavelli

你又知佢係大陸仔

挑講呢d
你老細叫你射9 d示威者你咪一樣死死地氣出去射

真係搞笑，同埋你地係咪唔知上莊點運作？
你以為真係一味屌人？
私底下完左個大會咪又係有講有笑

定係你咁天真認為machiavelli講緊一個人要24小時黑晒面

唔係同你討論緊本書呀

////某程度上真係無錯
紀律部隊就係要呢d人呢d leadership
你外人睇佢好on9
但亦都只有呢種方法先可以維持到高效率嘅管治

你諗下如果唔惡d無威嚴，成班毅進仔pc仔(或者好多時入得警隊都唔多唔少有d爛仔性格)邊會聽你支笛//////

我係回應緊你呢段呀
你同意一個督察係要adopt片入面果種leadership
你話要惡要有威嚴，成班毅進仔PC仔先會服你。

我而家就係同你講緊你口中果套leadership style 做唔到管理，會出事，明唔明。

你唔好講埋咩fear 同hate、machiavelli，the prince一堆野出黎。

入左PI 15/8果班

利申：同一日FT

唔信

好撚酸 咁都唔撚信 自己起我底啦

你VETTING遲到啵

恩威並施,鞭子與糖,一啖沙糖一啖屎

聽聞佢為左洗底剷晒fb ig 身邊好少人知

唔好奇 好多人都咁做

名同報紙就難啲洗到
而家仲有片

往事不要再提 重新出發

咪就係起咗底先唔信

柒到無人信

又PI又FAILED VETTING又話唔係考黑警，點信

唉我識幾條友都係咁,有D直情搞埋社運,而家全部入哂政府做,刪GE刪,有D就以前成日出POST屌鳩社會不公,而家都冇哂聲氣.....

有無人識佢，有現時的linkedin睇吓？

訪問香港大學生，最理想既僱主
第一位：香港特區政府

屌你班微細線咁撚得閒

聽日大把人會搵下佢傾計

City. 都考到ip?

Eo都難啦

鄭源霖

你唔識玩姐 考幫辦邊睇讀咩u
夠firm夠sharp英文溝通到就得架喇

你就ip都唔係check啦

樓上班on9咪撚玩咁盡，
轉頭佢起哂你地，見到面失d野入你地度，幾十碌都有得坐。

大把啦

佢做左幫辦喇

聽講自己搞生意

聽講佢 個個都聽講

Aco

下聽聞好似做左醫生喎

聽聞佢籌備緊第一屆國際反枱大賽